论文汇总于“Book.docx”，目前仅涵盖了各章节涉及的参考文献及其摘要。

章节分工安排：
第一章：陈芝菲
第二章：陈芝菲（2.1-2.2）、曹雨露（2.3-2.4）
第三章：赵恒辉
第四章：张霄炜
第五章：汪值
第六章：韩远磊

每人写的分别更新在自己名字的doc文件中。参考文献的引用先统一按照[Liu et al. 2012]这样的格式，文件最后按顺序附上参考文献的标题即可。

写作风格上参照张健老师的这一篇，即科普性介绍领域知识为主，着重介绍“是什么”以及“怎么做”，不用大篇幅分别表述每篇参考文献工作。
内容上参考：
	1. “反模式综述.docx”里面有一些我们以前自己总结的东西
	2. “code smell related work”文件夹中有几篇code smell综述和“Book.docx”中引用到的部分参考文献。
